立陶宛外交大臣：破壞「光復香港十字架」嘅中國女子將會被禁入境

大臣個Twitter：
快手retweet啦

新聞報道：

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

拉到人?

多謝你

立陶宛係Schengen Area 要限制支那人入境唯一方法就係唔批神根簽證俾佢 即係連成個歐洲都去唔到 或者逐個國家申請單獨visa

推

唔係走左?

push

冇拉人

屌打英國狗

應該唔會成個神根簽證ban
純粹係入咗立陶宛個blacklist啫

決定下次旅行就去立陶宛懲罰佢地

口交部: 立陶宛正在玩火自焚

Twitter人海戰術

呢單完全唔關政治事.......
換轉係舊光復香港石頭，立陶宛會理咩。。。

應該全EU就好

up

果然只係打手拍

真正民主國家

在拿石頭擲自己的腳

好痴撚線

英國省

應該要全面審查支那人入境申請

如前所述，這種行為是不能容忍的。我已正式發出請求，禁止在立陶宛最聖地之一的十字架山（Hill of Cross）中對此類破壞行為負責，以後再進入該國。

即係仲申請緊

出國際通緝令啦

我就係要呢D

波羅的海三國係唔同d

其實佢地有個Schengen Information System嘅中央系統
任何成員國都可以因本地情況喺SIS將任何非EU公民加落alert list度
而成員國發出神根簽證前都要check吓個申請人喺SIS嘅記錄 如果喺公共安全同公共衛生個alert list度榜上有名 基本上都無可能拎到神根簽證

立陶宛外長嘅"ban"嘅意思就係呢樣喇

感謝師出場

有冇嘢可以報答

S

神根以內自出自入無邊境管制
點淨響一個地方blacklist？

一早都話，大多外遊支那客，真身係恐怖份子。感謝立陶苑外交大臣！

咪就係

成個歐洲根本上就係自出自入 所以唔知有咩用

捉佢坐監罰錢啦屌

E

diu!!!

等睇班支那粉蛆又屌人地垃圾國家

推啊

神根國家成員應該跟呢個
支持

屌佢老母

我睇咗啲乜嘢

「我們祖國偉大」

根本應該全部鬼國人禁止入境

搵唔揾到佢出嚟？

推咗

牆內支那人知道後一定會話：

抵制立陶宛
立陶宛只係小國，竟敢得罪天朝大国
無終国人會再去呢啲鬼地方，等佢地享受唔到終国人到訪既恩賜

跟住一路自high

申根不嬲一個成員國blacklist ，資料入咗SIS就全申根都唔會俾入

1月19日中環見

撳出嚟為咗睇呢句

我就係要呢啲